Game №1 30.04.2023 00:18:01
Загаданная строка: 5622
Запрос: 5622
Ответ: 3 быков, 1 коровы
----------------------------------------
Game №2 30.04.2023 00:18:14
Загаданная строка: 2760
Запрос: 2760
Ответ: 0 быков, 0 коровы
----------------------------------------
Game №3 30.04.2023 00:19:08
Загаданная строка: 8887
Запрос: 8887
Ответ: 2 быков, 2 коровы
----------------------------------------
Game №4 30.04.2023 00:22:45
Загаданная строка: 4192
Запрос: 4192
Ответ: 3 быков, 0 коровы
----------------------------------------
Game №5 30.04.2023 00:23:50
Загаданная строка: 8339
Запрос: 8339
Ответ: 2 быков, 2 коровы
----------------------------------------
Game №6 30.04.2023 00:26:50
Загаданная строка: 8679
Запрос: 8679
Ответ: 1 быков, 1 коровы
----------------------------------------
Game №7 30.04.2023 00:30:35
Загаданная строка: 2864
Запрос: 2864
Ответ: 2 быков (2 8 6 4 ), 1 коровы ()
----------------------------------------
Game №8 30.04.2023 00:33:18
Загаданная строка: 5260
Запрос: 5260
Ответ: 3 быков, 0 коровы
----------------------------------------
Game №9 30.04.2023 00:51:12
Загаданная строка: 7197
Запрос: 7197
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №10 30.04.2023 00:52:22
Загаданная строка: 1260
Запрос: 1260
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №11 30.04.2023 00:58:48
Загаданная строка: 4347
Запрос №3: 4347
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №12 30.04.2023 01:04:57
Загаданная строка: 6015
Запрос: 6012
Запрос: 6022
Запрос №3: 6015
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №13 30.04.2023 01:06:11
Загаданная строка: 6908
Запрос: 6900
Запрос2: 6908
Строка угадана с 2 попытки
----------------------------------------
Game №14 30.04.2023 01:24:46
Загаданная строка: 5430
Запрос: 5400
Запрос: 5420
Запрос: 5440
Запрос4: 5430
Строка угадана с 4 попытки
----------------------------------------
Game №15 30.04.2023 01:27:24
Загаданная строка: 2397
Запрос: 2300
Запрос: 2312
Запрос: 2397
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №16 30.04.2023 01:29:22
Загаданная строка: 3488
Запрос: 3422
Запрос: 3477
Запрос: 3452
Запрос: 3488 (быки: 2, коровы: 0)
Строка угадана с 4 попытки
----------------------------------------
Game №17 30.04.2023 01:37:08
Загаданная строка: 1854
Запрос: 1844
Запрос: 1842
Запрос: 1854 (быки: 2, коровы: 1)
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №18 30.04.2023 01:50:49
Загаданная строка: 4736
Запрос 1: 4522 (быки: 1, коровы: 0)
Запрос: 4736 (быки: 3, коровы: 0)
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №19 30.04.2023 01:52:22
Загаданная строка: 9565
Запрос 1: 1425 (быки: 1, коровы: 1)
Запрос: 9565 (быки: 3, коровы: 1)
Строка угадана с 5 попытки
----------------------------------------
Game №20 30.04.2023 01:54:40
Загаданная строка: 9866
Запрос 1: 9822 (быки: 2, коровы: 0)
Запрос: 9866 (быки: 3, коровы: 1)
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №21 30.04.2023 01:56:13
Загаданная строка: 3116
Запрос: 3116
Ответ: 0 быков, 0 коровы
----------------------------------------
Game №22 30.04.2023 01:56:30
Загаданная строка: 4304
Запрос: 4304
Ответ: 3 быков, 1 коровы
----------------------------------------
Game №23 30.04.2023 01:56:43
Загаданная строка: 1811
Запрос 1: 1822 (быки: 2, коровы: 2)
Запрос: 1811 (быки: 2, коровы: 2)
Строка угадана с 2 попытки
----------------------------------------
Game №24 30.04.2023 02:03:17
Загаданная строка: 7081
Запрос 1: 7022 (быки: 2, коровы: 0)
Запрос: 7081 (быки: 3, коровы: 0)
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Запрос 2: 7080 (быки: 3, коровы: 0)
Запрос: 7081 (быки: 3, коровы: 0)
Строка угадана с 3 попытки
----------------------------------------
Game №25 30.04.2023 02:04:29
Загаданная строка: 4371
Запрос 1: 4272 (быки: 2, коровы: 0)
Запрос: 4371 (быки: 3, коровы: 0)
Строка угадана с 4 попытки
----------------------------------------
Game №26 30.04.2023 02:12:03
Загаданная строка: 0890
Запрос 1: 8040 (быки: 1, коровы: 2)
Запрос: 0890 (быки: 3, коровы: 1)
Строка угадана с 5 попытки
----------------------------------------
Запрос 2: 0844 (быки: 2, коровы: 1)
Запрос: 0890 (быки: 3, коровы: 1)
Строка угадана с 5 попытки
----------------------------------------
Запрос 3: 0891 (быки: 3, коровы: 1)
Запрос: 0890 (быки: 3, коровы: 1)
Строка угадана с 5 попытки
----------------------------------------
Запрос 4: 0897 (быки: 3, коровы: 1)
Запрос: 0890 (быки: 3, коровы: 1)
Строка угадана с 5 попытки
----------------------------------------
Game №27 30.04.2023 02:17:14
Загаданная строка: 1221
Запрос 1: 1200 (быки: 2, коровы: 2)
Запрос 2: 1220 (быки: 3, коровы: 1)
Запрос 3: 1223 (быки: 3, коровы: 1)
Запрос: 1221 (быки: 3, коровы: 1)
Строка угадана с 4 попытки
----------------------------------------
